真係人如其名 大圓優奶

人唔怕生壞命 最怕改壞名

巴打由幾時先至智睇呢d 相片 我硬係覺唔識郁無咩意思

正過篠崎愛

日本人真係想佢點就改咩名

人哋仲要宜家先19歲